唔好俾自己成為魔鬼

諗清楚自己做緊咩

唔好無差別攻擊

有藍衫
死得

制服仲打 同魔警有咩分別？

經過今晚之後 覺唔覺前線手足要set返一堆軍規？